//1 DOM-це деревоподібне відтворення веб-сайту, у вигляді об'єктів, вкладених один в одного. 
//2  innerText повертає весь текст, який міститься в елементі та у всіх його дочірніх елементах текст без будь-якого форматування.
     innerHtml повертає весь текст, включаючи HTML-теги, що містяться в елементі.
//3
    querySelector() 
     querySelectorAll()
    getElementById() 
    getElementsByName()                  
    getElementsByClassName() 
 частыше усього використовують queryselector() або queryselectorAll()
